見到建制派街站，對住佢地講咩好？

佢地出黎，梗係要表達意見。

我唔慣鬧人，我就會講:唉 對你地真係好失望 下年一票都唔會投比你地。

大家會講咩？

問佢今年有咩活動，正既MARK低，我地一齊報名

幾時派米派月餅？
參加遊行係咪會包接送同午餐？
聽人講有華潤堂現金券 係咪次次都會派？

對住民建聯，我無野講

我無野講

屌佢d蛇宴食到肚屙入醫院

直屌佢地走狗

問佢點睇d黨員去外國勢力地方讀書

屌你老母奶共狗，走啦垃圾

上次條數過到比我未？

點解上次係出現金券唔比現錢？

叫佢回應下嗰4位因反送中而犧牲嘅年青人，佢哋有咩嘢可以做到

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

問佢哋係咪無下一代
點解可以咁樣對香港人咁對自己嘅下一代
共狗死全家

問佢幾時再派蛇齋糉餅

要多謝佢地如果唔係因為最初提議同支持政府修例，比我地更多香港人睇清楚佢地嘅虚偽真面目，使我地香港唔同階層嘅人團結起来，真正「同行」，一齊喺11/24區議會選舉送佢地最後一程，踢走佢地！

放心，我會投你一票